六七月既日本東北 到底有咩野好玩

做左陣功課 我見九成人都係去睇櫻花/楓葉/樹冰
但六七月梅雨季 除左奧入瀨溪流都 真係諗唔到有咩好做

諗住去七日自駕遊 慢慢UN下 有無咩介紹下
唔該曬

坐skyliner

東北關skyliner事咩?

知唔知咩叫東北

都可以搭skyliner

東北無直航，要飛成田
靠skyliner出上野轉新幹線

有無咩IDEA

試下坐嗰啲期間限定火車囉

你除非轉機，如果唔係你始終都要去東京

去東京唔搭skyliner=白去

做咩鳩

6/7月去長野好過啦 東北唔1好去

搭NEX一樣可以，奧運果陣好似仲會有特別巴士路線？

巴打嚟得旅遊台第一件事要做就係ban嗰條友

長野睇繡球花？

I thoroughly recommend signing in the restaurant in Hotel JAP Tokyo. It has an unusual menu. It serves a buffet breakfast and a breakfast with a choice of menu. It offers s buffet lunch and a choice of menu. For supper there're a buffet supper and three set menus of four courses. I ordered beef served with onions from the menu whereas my brother chose a chicken dish from the menu. The inside of the beef is raw while the outer service is cooked. Onions can be eaten raw or cooked. The cafe in the hotel also has an excellent menu. I made a table reservation for four people at the cafe for five to nine next sunday.

個人覺得6-7月去日本郊外地方（特別係東北） 有d玩鳩自己
一黎熱，二黎多蚊蟲
去浸溫泉又冇咁爽
又冇花/紅葉/雪睇
同埋東北出名野好多時要有紅葉/雪襯托先靚

巴打諗清楚先呀

其實我睇睇下都覺 好似好伏咁
四國果邊我見梅雨都好似好灰咁 唔通要轉去韓國/加拿大/美國

唔洗理佢 每個日本post都你會見到佢

咪照去八戶食下海鮮 青森參觀下蘋果園咁囉手